聽英國議會debate聽到好感動

就算未必幫助到香港
但都好感激佢地對香港嘅支持
講左好多本來係香港人嘅心底話

講左咩

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

香港會係一個影響呢個時代嘅城市，上一次做到呢樣野嘅城市係五十年前嘅柏林，今次係我地

借位

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖